你地中肺炎機會似邊個龍既clean sheet?

我係高圖爾斯， 個clean sheet 危危乎

都唔知你up乜鳩